有無人解釋下我老豆老母呢段對話代表啲咩

：老豆
：老母

老豆啱啱沖完涼出嚟
老母：嘩屌你個春袋黑撚到
老豆：痴撚線，你個閪夠黑咯
老母：你又知？你睇過咩
老豆：....（無出聲）

利申喺房閂埋門睇唔到出面

蒙頭入閘？

代表你並唔係你老豆老母生 而係係屎坑到執番嚟囉

代表你老豆唔出聲既原因係無睇過你媽個閪，比你媽秒左

我依家好混亂

証明你隨時有幾個老母

唔會掛
自問同老豆都有少少似樣

0/10

真係有人老豆會天寒地凍打出個春袋俾全家人睇？你有冇聽錯

幾個老母定幾個老豆

樓主老母自己都唔知道係咪真係克色，
樓主老豆知道佢乜色但唔會形容佢知。